全部聽住 香港係中國不可分離嘅部分

第一章:總綱

第四條
中華民國領土依其固有之疆域，非經國民大會之決議，不得變更之。

有冇諗過
點解啲前人劃分咗土地
我地就要跟
個地球你架？
一出世就話我係你嘅國民
屌你啦

你統治得好，我就話心甘情願做你嘅國民啫
而家嚟講，中國憑咩？

[img]

陪你玩下

海參崴呢？
老毛咁鐘意送野比人 屌你老母死五毛

海參崴係清帝國割讓出去

會唔會誤會咗

誰大 誰惡 誰正確

講到香港島唔係清帝國割咁on99

sor 9

你就五毛，老毛送嘢畀人關我乜事啫

總統選贏咗了